張建宗身在曹營心在漢，教緊我地手足下一步點做

佢叫大家唔好集中理721呢單野
其實佢真係提曬水，我地要好好感激建宗BB
佢而家好撚憎黑警班人，但又唔可以做出樣
呢下先最辛苦，佢表面上係傻仔
實質上係佢一定係好陰險嘅人
做每一件事都好有計劃，而家係所有面前扮懦弱

我估佢遲早會有所行動，將黑警收皮
林志偉已經成為左佢仇家，呢個仇一定會報
同埋佢暗暗地爆左出來就話警隊唔會咁快重組住
亦意味住林鄭一定會清洗警隊組織

閱

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

樓主表面上稱許 張建宗
實質上暗地插佢一刀

同陳帆叫人唔好搞地鐵一樣，俾曬tips

諗多咗啦樓主，張建宗點睇都似係真傻

比我曲下得唔得呀

不篤灰！

其實幾個月黎已經有唔同既人叫一定要jer住721仲有葉虎單野 大家係咪唔記得架車車主係南亞人

做得政治就一定識得呢個遊戲規則同運作
唔係點樣生存落去
同埋睇張建宗似係英國UC，一定暗中做緊野

請善用不推文回覆

林鄭係明顯做埋個樣出來比你睇
而張建宗bb就係唔比底牌你地睇
等你地忽略左佢，如果唔係點佢做佢既小動作

大家諗下係咪先

佢讀歷史系
應該識玩

我唔覺得佢真傻

真傻可以坐到呢個位？你就真傻

你地記唔記得佢之前反蒙面法press con全程hea答
次次林鄭話交比佢講下
佢都係答一句就算
同埋之前漏過咁多次口風
做得呢個位一定識玩政治 肯定儲緊料下屆到佢做ce果陣即刻清算

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

張建宗最撚識玩呀

I agree with you

佢先係大台

有無可能傻左咁多年？

冇錯，樓主唔好篤張建宗灰唔該

真傻點會坐到第二把交椅咁耐